TVB取消11.8台慶亮燈及節目巡禮

驚撚到

醬油：Apple daily

保持杯CCTVB

溫馨提示：台慶11月19日

咩料

你唔講都冇人知

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

根本係無錢搞想乘機慳皮

冇下次架啦
求下你搞
你下年都已經唔存在

取消仲柒過亞視亞視都有壽包掟下

又驚豬啦人地

賀佢老母

好撚心啦
一個新聞部搞到咁
炒撚左隻袁牲佢啦

所以喺CCTVB 做緊廣告嘅一概不消費，包括HKTVmall，一視同仁無辦法

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

咁又未至於

冇錢搞姐

呢個真，cctvb83作新聞台真係好撚影響我對tvb印象

搵荷蘭叻幫手

如果台慶吹雞 會唔會取消呢

好明顯你保安覺得冇問題
仲鼓勵創作添

唔知點解我諗到：
要黑警保護個台慶
咁場面應該好偉大

冇人睇啦
唔通王祖藍又要求多次分？

應該好好玩 搵人搞下

係咪都係電視城搞，又冇明星會搭地鐵入去，驚撚到咁

撚有人睇咩

咁喜慶唔賀下佢點係呀

為左個新聞部搞到自己咁，咪叫自甘墮落囉

ATV 都係咁死

咪撚以為咁就走得甩丫

萬千黑警賀台慶

Tvb存在嘅目的就係要個新聞台洗你腦
唔至洗香港人 仲有澳門廣東 甚至海外華人

收維穩費都夠駛

驚就唔好台慶

節目巡禮係要黎搵廣告商
而家邊有人敢押注落去

https://hk.entertainment.appledaily.com/enews/realtime/article/20190927/60090990

驚未唔好出街囉

拉

TVB啲廣告已經出反曬嚟啦
而加都比人入場睇節目
大家識做啦

直播離婚

想賀下都唔得

屌
出面tg放題就笑撚死

抗爭者來了 我帶路